邊到仲有S7賣?

行過wilson得s7 edge

Samsung Galaxy S7
32GB
HK$3,398

黑色消失咗好耐，搵極都搵唔到。

dcfever二手都係得兩個post

仲係4000果時都有, 而家真係無

我幾個月前買左果陣仲有。

幾個月前仲未出s8嗎，出s8前兩個星期大舖已經無得賣黑色

巴打 我都想買部s7 ,s7 edge 返黎玩下

我雙修開

家陣覺得s7 同s7 edge 2手價都幾唔錯

其實S7 同S7 edge 易唔易壞？問題多唔多？

仲抵過c7 pro

做咩咁搶手
我部S7一出買到而家